---
layout: post
title: "极度兴奋中"
date: 2004-06-19 12:43:32 +0800
description: ""
categories: 敦煌之路
tags: [伙伴]
lastmod: 
--- 

^_^ 昨晚联系了小戎，没想到他竟然又换工作了，现在郁郁寡欢。跟他说了我的计划，他非常高兴，答应入伙了。

^_^这样我就不用先把自己累死了。

太兴奋了，马上就要开始构筑我的王国了！

虽然最近老是失眠，到半夜4点才能闭上眼睛，可是白天的精神还是很不错。就是怕自己长此以往要完蛋乐

